今日開始 最新抗爭口號

香港人！ 反抗！(原來食黃店排隊就係抗爭)
我好嬲！(但留係屋企)
死黑警 放人呀！(但企定定)
總有一日煲底見！(監獄見啦屌你老母 手足又唔撚救 咩都唔做 鳩叫鳩鬼就想贏場杖 成班傻閪)

你地慢慢和理非啦
真勇武就黎拉撚曬
到時就天下太平

好多跟本Free rider
連洗版 Twitter reddit 都未撚用過

話明口號。。

Btw 口號係反吭先真

老實講啦
依d都無撚用
外國做得d乜
過撚曬人權法都唔鳩驚你啦

問題又黎啦 好多連呢啲又唔撚做
行過除左食黃鋪鳩叫下
又有乜撚用

發完侮氣未?
正經野做左未?

排黃店？
依家就係叫全世界勇武

量變到質變

由簡單到困難，一步步黎

連叫都唔可以叫，咁點去做